反5P=反連帝

連衛兵今次要矛盾一生了

樓主幾幽默wo

G持

連囝又撐5p, 又撐emoji 理性

連囝好波

無人叫佢地含佢地爭住黎含
講咩高登文化扮老seafood巧威威

今鋪禾地5p囝贏晒